（香港仔試食）天水圍屋企水喉清水

今日day Off毒在家中 點知檯面冇晒嘢飲 所以決定坐電腦凳去屋企廚房嗰個水龍頭攞）外賣返檯面食
今次買咗：
清水X1
送1/3個水樽既水
合共$0

首先講下杯清水

入面有Hydrogen同Oxygen 水多到滿瀉 水用大量氯氣消毒過 清而無味 不過略嫌多同凍咗d
入面有水 有d清水味 飲落唔會覺dry

跟住到水樽水

樽蓋有d膠
內餡以水同空氣為主 得少少水 不過幾潤幾正 鐘意飲水嘅朋友可以試吓

總括而言 味道唔錯 東江水價格昂貴 如果得閒想試吓唔同水味可以去飲

幽默感呢樣野無得勉強架...

連登仔都痴撚線

唔錯

將軍澳果間都好好飲

二次創作